連登仔話Tesla新經濟股唔使睇PE

老正認同

Pe10000年又有咩好怕wo
希望在明天阿麻